德國政府官方聯署：夠數德國就一定要喺國會討論制裁中國

聯署連結

聯署連結

10月20日前要夠5萬個簽名，依家有1萬2千，咩都唔差，就差你一個

好

上年好似簽過，最後點?

推推推

算啦

今年歐盟對香港同新彊人權都留意多左
聯署等佢地多個理由留意香港

推

Push

簽多次
做左唔一定得
唔做一定唔得

Signed

Push!

黎！！！

簽左佢 支爆又近一步

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

推啦

討論

得返唔夠一半時間咋

Tui

推！

超簡單中文版 填名同email就搞掂

拉到最底，未簽過德國聯署嘅揀「註冊並聯署」，簽過其他嘅直接「聯署」

唔想資料經第三方都可以用google翻譯去官方網站填

手機版chrome都可以，以下喺教學連結

tui

大家加油宣傳仲有11日

大家加油

問左benz bmw audi未
仲有Leica 西門子
你靠班政客推幫拖
人地德商話撚知你
人民幣咁撚好賺
唔通你地港豬補償翻俾佢咩

多謝推post你簽咗未？

push

簽

Pish

diu...仲差好多

pish

push，未簽快簽

推推

睇pin簽

34649

睇pin簽 廿秒搞掂

我耐啲 用咗一分鐘

中文版會快d

唔該晒巴打

已簽

pullsh

差少少咋